召集所有想一齊玩board game嘅朋友

歡迎各位有興趣玩唔同種類board game嘅朋友仔加入
無論你係想玩網上版嘅board game
例如board game arena 或者 tabletop simulator
抑或係想出黎玩實體版board game我地都無任歡迎架
唔識玩都唔緊要，大家可以一齊學
我都係學習階段
有興趣嘅請留下你嘅嘅telegram id

推

想問依加有幾多人一齊玩 ?同埋如果約出黎玩 會係邊同歡唔歡迎毒L

利申:新手 淨係被fd水過玩過幾次

乜人都歡迎
只要你真係為左玩board game
個群新開未有乜人住
至於係邊到玩，我諗主要都集中係旺角或者觀塘果頭掛
但如果群內有人住得近想自組團幾個落樓下玩亦無任歡迎

推，等多少少人先一次過加

其實 連登已經有幾個board game gp on telegram

我都有見過，但好似都好耐之前，部份已經冇晒人出聲
同埋好似冇乜見過有人提會用bga 或者 tabletop黎玩

純文字討論

咩意思，唔太明

留左👍🤘

推，今晚一次過加人，之後會post link出黎

申請咗

填左表又未被我加嘅人，代表我search唔到你account，請用 link入

入左

死link?

Lm返去睇

Form已填，想搵人玩board game好耐

約出黎玩bg？係未全部都係巴打？

上網玩同約出黎玩都會架
係咪全巴打，入黎咪知

你地有無人係自己有買game?

有，但出去玩多

覺得自己有埋game都上去個d cafe俾錢人賺好似好蠢

係架，所以上CAFE個陣會玩啲自己冇嘅GAME！你一唔一齊呀？

我都覺，所以都想約m記團

快d入黎，希望做到18區bg友都輕鬆約到自己嘅bg腳

只係上網玩 唔出黎 入唔入得？？
利申：毒撚

可以呀

已留tg

m 記幾時先約到

近期back左zombicide grew horde

來一起玩

會唔會試下去類似BALL ROOM個啲party room玩，好似都幾多board game

我地呢到有member係專玩board game嘅party house嘅老細

id已留，等加

加

啱啱留左，等add

留名

完全唔識玩 但有啲興趣 已留

琴日留左，未入group

岩岩發現加左

填左form 好中意玩boardgame 不過唔係成日抽到時間出黎

唔識玩game受唔受
利申 大西北聯盟，搵唔到人可以近近地玩game

受呀

有興趣

有冇game介紹？

新手上路

通常會玩咩？